真。毒撚秒回

你 最近還好嗎

好 就牛你 麻雀

我唔中2冇咀貓

你唔好搞我個女得唔得

你唔識貨

咁咪好囉

過兩日開翻花我踩多鑊

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

我有女 你牛回魂夜啦

冇見幾年殘咗好多
我個心好痛

係

屌你

屌 快啦 我真係會牛

屌你香呢？

對唔住

姐姐嚟ok?

冇人想知呀

佢仆街到

不了

Lm

Who

新Po繼續唔燈

對佢好啲得唔得 求下你

我妹妹嚟...

有咩做

唔可以

好嬲好嬲呀

咁vodka呢

歸根究底。。。

唔好再比佢受傷害🙏

可摸耳幫我Pin一pin 等我可以提下自己

只想去為你 完成時光機器

新po繼續9up

。

打唔打機

唔可以 我冇嘢比你燈
其他人我唔知

我都係今日起嗰個垃圾博物館同埋嗰個大本營頂佢個肺

今日無溫過書 死得了

認真啲啦

冬冬

牙路

屌 正準備出門先落雨

還死掂死 打住機死做隻快活鬼

書都好溫？

喬。

黃雨

真 大雨滂沱

有啲眼瞓

想打兩場就訓

係時候訓覺了 夜了

仲好講
又話介紹姐姐 呃禾

10點

玩唔玩go

大風到。。。

第一個係789

過兩日

第二個呢

我考dse凌晨兩三點有冇講過過兩日呢句說話呀

你而家咩意思

唔好比風吹走

好撚驚

牙雞呢

呢個

你on9

見咗你平時食多啲嘢

你走

你懦夫

佢好靚

問下第二個姐

我坐屋企都勁大風

咁正

叫咗

巧

唔可以嫌棄789

我捉實你

你幫我pin啦 唔係得你架嘛呢個post

問下姐

唉

差一個

洗乜你講

大本營？

Aggar

唔要

咩事

ok

即係ATM嗰個
麻雀叫佢做大本營

你同我走

食雞－1召集

哂撚左我對con dllm

係佢會嫌棄我 佢太高level

Ohhhh會有隻西施狗

我攤到就瞓著

終於見到呢張相

嗰個有咩用

佢話佢唔識嫌棄

好
我同你走

你自己話十

扮工..

齊人叫我

屌你咁都要提我

con

你走啦

依家係咪唔撚得啦屌你

你唔叫唔齊

Save咗未

有島嶼音樂

仆街踩爛我啲花

我叫極唔齊

雞？

有佢得啦 唔洗咁多人save

溫下書先

屌你依家就係唔撚得

你叫咗啦咩？

仲要day con...有個衝動去跑街

#126

Day con真係世界第一

你加油

多啲人save 多啲人拜祭佢

下

叫我？

打雞

返屋企啦

點解你張床咁靚

#73先係

Now in

想知幾時會尋我

我覺得好核突

做乜Pin

我兩舖要打文

齊腳

你老是常出現

雙人床

我送㗎

驚你睇唔到
你睇到咁刪得

Ok我知你咩意思了

訓咗喺床度多謝你

慘 無人同我地玩鳥

去左畫畫

係 衛生d 但都貴d dllm 嬲左 次次想出去都會落雨 明明上一分鐘都未落

關你咩事

差你

最憎呢首歌

想睇

Why

本讀來了

上緊

幫我刪走佢

岩岩先起稿

佢純粹憎我

佢地去曬打機

都明既

i wanna change that colour🤪

藉口歌 念念不忘都不了

你自己刪

媽

其實我唔鐘意先俾你

Juno

唔係

係我秒回大家

me already know it

仔

佢其他幾好聽的

乖我送個鹿頭俾你

我秒回你

Juno有feel

Hello

柳 善心

毒

金剛圈

where did you go

尚愛每晚去食雞嗎？

今日食左雞

因為我得閒了

讀

沖涼洗頭

忘記或記

巴士

和記人應記得誰 不應記得誰

在

我今日都食咗

hi

哈哈

一齊食雞

join

你好

今日食咗雞翼

好

有骨都食

想落街買酒但落雨

準備收工落大雨

早d講嘛

係咪開咗波喇

你唔鍾意食有骨？

帶把遮落去

好大雨啊 小心

我今晚唔玩

係的

打緊

why

夠人？

yes

Ok

懶

休息一天先

讀姐幫我拆骨

你哋好
初次見面

買左，等陣就嘔

我老啦

準備聽日午餐

皮皮

慘

讀讀

原來煙同酒真係幾夾

訓咩

食住萬寶路飲藍妹就是牛b

咁我拆你骨

睇人做功課

我被人超過咗
打機
可惡嘅宅男手速

快啲

唔洗洗

眼瞓

早抖

要比人強

又強唔是掛

日日都比人強 有排強

Lag到入唔到game

係就快 眼訓

應該就

我唔明

now open?

瘋狂食緊

where r u

照睇

不錯就好

等你地完咗先入到。。

求放過 最多下次請你食雞

after this round i play with bird need to play animal sum

薯仔

打完醒神曬。。。

要冇骨的

萬寶路

你！入左我！

想訓

比你嚇死 入黎又跳

睇錯

開咗未

我開島？

開ed 擺門口

K

點解啊 因為啲同學？

留名等睇完成品

有咩好睇

要陽痿了

你有得玩未

有咩推介

做咩唔讀？

我嚟咗啦

好叻
識畫畫嘅人......
我唔善長畫畫，但我中學啲作品俾人話幾有創意幾搞笑

準備畫幾個月

木有。。

冇 唔識

我真係笑撚咗

有創意係讚賞黎架
我畫得都好垃圾

但咁樣轉嚟轉去有啲浪費時間

我va屎到比個老師認得我

支持

。。。。。哈哈

就快完

-1

我好憎我嘅家政老師

有興趣咪試下

因為性格好港女
連我咁和平都覺得有啲難搞......

唔該牙喬

今日唔想寫故
想睇漫畫
又休息
做我啲讀者真係橙

大戰700個回合

返黎未

到 3人行？

食雞有冇人

entp

交完

林夕好得意

做

瞓未

恭喜！！

Hey, how are u

未

多謝

快訓 我都差唔多抖

心情舒暢

B

Not good

Quick

我都做緊

勁

不如一齊block柒佢

咩

好難聽 我要哭了。。。

但問題係無女

。。。。。。

屌

真係哭咗

我連一個都冇呀

救命啊
我真毒比人笑柒緊

我夠無

真毒冇人權
都係去屌asm算

咁多機會

真

我得asm asm asm同asm

我真毒

呢加開始屌

只有asm不會離開我

我屌到好唔開心

唔想吹頭

真係笑左十幾個 佢一定好忙

我已經乾咗

我係咪講得好有道理牙楚妹

吹頭真係好煩

我一個月都冇咁多人搵

抖下啦

係人知你有咁多異性朋友日日揾都會走 抵你唔出池

我由佢自己乾 我都唔中2吹

聽完想跳樓

攰

人哋講緊一日啊
當佢有12個女仔揾 平均兩個鐘就有一個人揾

冇錯

有道理

我哋真係唔適合存在

記住連埋我

比個5禾

玩到攰

聽日應該要去

收皮
6000

ok see you tmr

嘻 你試下角色倒轉啦大佬將心比己

mo6000

係咪想笑柒我咋

一齊走都話呢度冇毒撚

5000囉

要去溫書

屌你老母，回

又話打機

我哋躝先

帶埋我哋嘅switch一齊走

咁健康
我以為搵frd玩

秒

Play wt

人哋特登入嚟笑9你

我覺得我係垃圾

LOL

所以？你想溝嗰個咁多人揾的話你唔介意？

努力奮鬥

真
我都想咁多女搵禾

好 帶埋我哋個島

係。。。。

佢都

我會揾你

個天叫你發下夢先

3人行

真係哭撚左

唔想話佢的忍唔住

發緊啦
唔發夢邊可能發生

我都就嚟要爆

追到就會斷聯絡架啦

要啊組團

救命

牙雀呢

睇你表現

你請教下佢

佢訓左覺覺豬

我真小氣撚 接受唔到

等你tgt

一日十幾條女揾佢你係咪好羨慕

食花生啦喂

5555 希望你溝緊嗰條女唔知你咁多人揾啦

比賽開始

人地9成9靚仔多女
學唔到

梗係啦

夠鐘訓啦媽

好彩我哋仲圍緊爐

我電話唔識響

咁我哋3人行

煩還煩
0女搵定十幾條女搵開心d

我帶埋份asm

你已認證我都係

有無興趣做講波佬

大家都係

我定你？

手機震到會lag機

差不多了

我較到最大聲乜都聽唔到

一齊講？
你想唔想做指鹿泥馬

震到可以當震蛋

真 震到柏金遜

可

我唔識著

笑死

依家咪係個問題囉你叻仔黎

小氣到

以為地震

我小氣薄好厚架

食蛋糕開心
不過都唔及睇呢場波點樣踢落去開心

早抖啦我都訓啦 真係唔好咁夜

你做咩派膠

老人家我平時手震都冇震得咁快

十級嗰隻

你同讀都係球員
等我同789做講波佬

我都唔想咁小氣 我都想大方啲

長期黑mon

唔派囉

大家早抖

改到名未
我諗到叫咩 789入室大弟子

好啊 幫你揾人旺一旺你手機

好耶我地一樣

弱左

旺埋我ok

唔要靚啦？

有冇十幾個

可以厚啲

789入室大弟子好似好聽啲 你覺得呢？

好 我都就收尾

我哋會全力以赴 做到最好

點樣將個靚字放入去好呢

我哋要入枱底避難

可 全部都女女

買嗰啲日本小學生嗰啲書包
可以防災

實有 忙到你訓唔到

叻仔

買定罐頭先

我手機長期冇人搵我
我覺得我人生好失敗
唔夠完美

咁都係叫789好靚女？

中上

震震震震

你要帶埋🐱🐱 我要帶埋🐶🐶s

你會好忙好忙

想改名做789噏大師（好震好震）

我真係無人搵

成件事好似去旅行咁

聽晚應該改到

我嚟

789噏大師（震到請稍等）

你有十幾條女搵咩
都無得震

笑4

唔好wor

唔小心笑咗

正逃離人類荒謬

楚妹你唔搵我 為咗你我可以斷曬另外個十幾個

唔知講咩好

係 我明

帶你去銀河

大家明

好我哋一齊去外太空

想坐火箭

不了 咁多女女

願我會揸火箭

呢首歌好好聽

有無興趣幫襯香城雜貨

mk應該都差唔多
當每個女仔保底傾3分鐘 有d傾耐少少
保底都成粒幾鐘
仲有d會傾得深入d

我係黎搵咖啡

利申：毒撚，9up

有 耐無見啦奶綠

原來係奶綠

有手足開咗間黃店叫香城雜貨店

啡姐訓左

點解貓貓咁早訓

我等緊你多啲零食

明明merci_arsene好聽好多

有薯片呀

嗨

叫慣咗姐
Merci arsene 都型

我會斷

佢早睡早起

Hi 雪花

帶埋我哋啲動物去 地球太危險

大師

Me 9up too

所以心諗不如唔好管咁多

清楚

我愛爺爺

健康過我

佢都真係幾L好笑

做完野？

咁醒

花

係囉

貓只是個孩子

qq小讀子

雲加

我搵唔到
Btw入唔入杏仁 有隻好正但得福建360有

唔係喎

點解

Hi

番左貨未上架
等下

qq花

得我錫佢

點知的

唔講

金毛fa！

我都想係

想知織子係咪消失到依家

Miss u

講緊道理當我講經

我都錫

勁攰
你忙完未

你喺我心目中係

你善心

佢好on8+1

禾聰明叻叻

you now know?

咁我就係了！

點收到風

無呀

呀～～～

早兩日已經忙完
俾金色妹妹你摸下

貓貓好打耳

每隔1個月都好似會見到佢

Y

Err好似係

我林保宜

佢兩個點
仲有無下文

有咩

Diu

我都係
建議你呢幾日訓多啲

間中會見到 職安真漢子 係度講野
4月個陣好似見高
2月尾都見過

我唔係諗住餵你食嘢😅

唔得啦就嚟考試

佢係咪黎耀祥嘅朋友

睇嚟都係唔講

都係睇notes

要背

Online exam?

竟然
佢係點考

講笑訓未

因為我要返去考所以要背

竟然
早啲溫早啲訓

雪花嚇我
邊有咁早瞓

係咪好驚
早啲訓啦你

彳亍。

我冇上過家政同木工

真驚
你早d瞓就真 雪花

等你

亻尔 女子

過去咗就算啦

做乜改埋d閪名

好攰好攰

問起先講

地老天荒

又有人認同

。。。。真訓

好多人問？

我唔蝦人 唔驚
做緊咩

聽日先開始溫

搵我咩事

咁你而家有咩做

你係

過兩日考試 但溫極都唔識
無天份

真名上連登

????

Full mask and play switch

係唔止我覺得

唔多講

岩岩有意外

成就解鎖

咩科嚟

想聽

好寫意

你不嬲乜都唔講

計數
想死

女人唔補好易老

樓豬數神

勁relax

Really ?

你一星期敷幾次

男人都係姐

每個月回帶一次

你問佢

之前唔得閒跟住住塊面好污糟

1+1=2

Ok 信了
幾時教我

有冇做開Facial

最少起碼三次mask

冇啊冇啊唔知邊間好

嘩咁多

Icic

幾時都得

唔full嘅話會好乾

呢個天氣係咪都覺得乾咁

係 仲要其實都算轉緊季有啲麻煩

點解1+1=2 嘅

一個人+一個人等如兩個人

可以食藥瞓了

唔係即刻瞓到

唔怪得我唔識 原來係因為我孤身一人

有冇飲多啲水

我仲識1+2=3

好懶

點解唔餵🥺🥺

要飲多啲
皮膚都好啲

重未食到雞煲嘅第唔知幾多天

我都要食

收到

我可以等你食埋先食

唔講啦 善良人

乖啦 而家去飲

睇嚟仲未明重點

Drinking

雞煲團

係 有咩幫到你

樓豬唔打機？

冇人打

巴士 牙草都瞓曬？

呢個賽季就空

哭能咗

爽

我嬲死你

Tf發生咩事
點先唔嬲

冇點解

有啲嘢

無人了

係咪有花生

唔開心only

多謝你

Play animal sum

Just saw sth on fking Ig

Oh fk ,new post ?

Nope

Wut?

why cry

做咩？

腦細好撚on9
反轉豬肚就係屎

睇新聞都燥
加埋返工d on9野

屌尻佢 唔好忍

Agger
呢幾日啲新聞

早晨

好嬲好嬲

強

隔離post見到你

Lisa?定人生五星星

Lisa

3點了
仲有無強者

Dee Dee 成日失蹤

我都好嬲

我最近都係呀
好想keep到落去

無

加油呀
記得要休息同食嘢

你很強

巴士做咩未瞓

想陪你

手羽都很強
幾耐無瞓啊

唔巧對禾用呢招 我會京京
岩岩先打完機？

咪就係琴日中午訓咗一個鐘到依家

走開啦你

唔准咁

玩多三個字就訓

有我女朋友嘅地方就有我

幾時同小妹打

真係輕鬆

係喎
我依家down食先

呢到好多人carry你

善心覆都咁惡

雖然我都係等五點

瞓下啦

佢真係好靚

唔稀罕

做緊咩

手羽都加入食雞嘅大家庭

Hi mcm

惡能到

仆街

動森普

又未瞓？

咁我變返岩入來的模樣

我壞過凱庭

有咩好做

Mcm

好鍾意睇你個啲入住請敲門

數棉羊

好想要簽名

簽名:🐢

因為佢係我女朋友

🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑

咁我呢？

Iu冇得比

Sorly名 今晚又Chur唔到你

你係我男朋友

你冇鬼用牙

我有個fd好中2iu 日又sd夜又sd

儲精蓄銳等我

晚上好

又得個講字

Laugh

邊個夠膽同我講話玩動森好悶

街又冇野好行 玩又冇野好玩 就算食垃圾野都貴 海洋公園又冇埋 唉 香港真係好悶
以前就話返學冇時間玩 而家有時間都唔知有咩好玩

有隻蚊想咬我

問題係冇錢

你咬返佢

佢飛太快咬唔到

又唔洗咁嘅

你岩香港真係一個令人好難開心嘅地方

好呀
等你地carry

仲有2分鐘就瞓

我喺嚟雷你哋

大家都知 我出名狗公
最中意牛女

教我牛仔

西部嗰隻

唉
不如調轉 你教我牛女

好funny

直接錫

我係俾啲女牛開

我柒頭 有無第二d方法

雞翼早唞

羨慕

等我
我打緊英文篇嘢

咁樣點牛女
我連識女嘅機會都無

我都係等人Carry

我成日做開逃兵

你要向一日有十幾條女搵個個取下經

真嘅 打唔過

美

唔通過去送頭咩

見到你

咪係

真 佢真係識好多女

見到我做咩

牙美 又未瞓？

係求生遊戲
唔係殺人遊戲

這些機會

食雞

啲人好惡

有啲咁嘅事咩

成日俾人鬧我

邊個鬧你

你估下

啱啱飲完野返到屋企 你呢

仲唔訓

瞓啦

個個都訓了

好 你都係

又一天了

同人傾緊計

You are always in my heart
And you will be there till the end

真 我就快要炒

你溫成點

估唔到會傾 一路傾計一路傻笑

開心最緊要

I miss u

溫唔掂 真係唔識
不過都無計 炒咗都無辦法

對象？

溫左都唔識嘅話只可以聽天由命

我同你傾

覺得自己好戇鳩xd

唔覺

我而家要瞓啦
有機會傾

唔係 近排先識

好啦 byebye

真 前路茫茫
但我卻生活在過去之中

葡萄死我

感動你

大家收77poster啦

重做緊

Received

這份愛

咁慘
加油呀

加油

攰又未訓得著

+1

個腦好多野諗

諗緊咩

以前d野.. 你呢 仲唔訓？

晏晝瞓咗

呢排日夜癲倒

買畫

真強者

大家做咩重未瞓

Strong

你地好癲

$83dklm